我地唔係耶穌 唔係聖人 俾人濕就要反擊

但凡有人撩你地既 一定要反擊 有人阻你既就唔該濕埋佢 因為果d唔係同路人